[湊莉久] 紅軍德迷遭拒諸門外 香港球迷係罪魁禍首？

【體育】利物浦大軍目前在德國進行季前熱身，周四的操練臨時改為閉門操練，遠道而來的擁躉只能隔著鐵絲網離遠觀看愛隊，好不失望。當地傳媒指，領隊高普有此決定，全因早前香港行的經驗。

利物浦大軍周三已飛抵到德國，進行為期8日的熱身之旅；作為世界級大球會，紅軍在世界各地都有不少球迷，再加上球隊的領隊高普是德國人，紅軍在德國的知名度及受歡迎程度就更高。不過，球隊在德國原定向公眾開放的操練，最終卻變成了閉門練習，球迷們被保安禁止內進，結果只能在場外遠觀，隔著鐵絲網看著愛隊球員，故受訪時都表達了失望之情。

負責協調紅軍操練的當地經理表示：「這並非原來協議好的。不過，球隊之前在香港，面對著3000名球迷的尖叫，根本不能練波。」不過，他又透露，會方已向他承諾，肯定會舉行公開操練，但就未有確實日子。紅軍早前來香港參戰英超亞洲盃，在旺角場舉行的公開操練吸引大批熱情擁躉入場觀看，領隊高普更一度要走向觀眾席前，要求球迷們降低聲量，以免影響球員。

紅軍在德國將會進行3場比賽，先於本周六友賽哈化柏林，之後就轉到慕尼黑出戰奧迪盃，與拜仁慕尼黑、馬德里體育會及拿玻里爭逐榮譽。

做撚壞哂規矩

WE嘩鬼叫

召喚CEO感謝文

利迷：屌你老母唔撚叫得？

屌你老母死利狗

死利狗影衰香港 屌爆你個閪牙

明明香港利迷表現緊隊長嘅熱血，高普唔sick波就走啦

練波有乜好叫，痴撚線

收撚皮啦gopro

我地利迷就係buy你熱血 激情

叫下都唔得正食屎狗

利迷害人害物 害埋自己人
等睇話操練都唔值得睇

[湊莉久]<--諗左3秒🤔

利迷又要搵新聞出大絕反擊獌狗

noisy asians

猁真係

呢次抵屌咪任你屌囉
你有份又做保長既一定拉埋你呀

叫下都唔比？